輸波踢人 猁記精神

好茅

rider kick

利撚話唔洗紅牙

文尼哩腳已經值92數值

應該紅
但係係紅個籠

小心比狗咬呀 快d走

一腳踢落個頭度唔洗紅
個龍好似暈埋

大佬爆頭都唔紅唔明點先紅？
高普教波向去到盡

岩呀踢撚到你冇得出幾場就好了

佢地話唔駛就唔駛

踢爆頭都唔洗紅呀

賤種利

有無痢狗當年話過蘭尼對皇馬果球拎紅係抵死呀
今日文尼仲撚抵死呀

利鏡話唔洗紅

如果咁都唔紅施治當年果下應該都唔洗紅了

Fifa 可以加文尼一個skill move
踢頭

踢傷個龍換巴我

某d猁狗話黑哨,唔應該紅

猁次次大戰都有人上腦
文尼望到人都抬咁高腳真係正仆街

mma rider kick

文尼一個換巴禾
jason 明唔明

有無人cap頭先個直鏡gif 儲氣一腳踢上去

紅牌換巴禾，好值

高招

熱血都唔比？
去打兵兵波啦

成班猁仲話黑哨
被害妄想症？

樓豬咁得閒係後備席上連登

換巴我 利記有得追了

呢球都可以有爭議性？
去勢係去波唔係大晒，拎唔到波仲踢中人個頭
諗唔到有咩抗辯理由

屌你老母巴禾

好彩無落場
比文尼踢死

巴禾重未死紅乜

樓豬引戰

黑哨

猁狗踢人唔洗你教

猁狗永遠都係企係道德高地，
人地球員踢撚到佢d球員就屌哂鬼
自己球員踢到人被人紅就話黑哨

Yo 2:0

d猁 真是痴線 話人地用頭 自己拎梨衰
屌以後唔洗用頭搥啦 下下 跳高鬥踢丫 都唔知咩邏輯

含啦垃圾柒利

痴線
有咩理由唔係紅個籠
頭骨硬過腳板咁多

嘩 咁樣一腳好易死人

呢個高度有咩理由唔係用頭頂

求飛腳.gif

猁狗真係冇性架

全世界都迫害猁狗

屌柒班盲人就啱

你自己伸個頭埋黎俾我踢關我鬼事

話要紅牌既有冇諗過去打網球或者羽毛球??

高普呢d叫熱血

邊撚個話唔洗紅

好熱血阿

我玩開康樂棋

想知個龍傷成點 希望無事

咪係，咁都紅打乒乓波啦

呢句真

好人好jer點會捧利狗

會否考慮打mma

😂

手足 快d走 我幫你頂住

唔知一陣沙拉會有咩絕招

咁以後唔駛踢波啦
踢頭得啦

咁好腳法得84?

應該即update
94走唔甩

死猁狗矛到西 好彩天收佢

熱血猁

呢D波應該要罰返個龍門 拎個頭出黎插水